由銀行RM轉做獵頭公司

有冇巴打有相關經歷？
邊行前景好d？

而家搵緊2xk，轉做獵頭公司(top tier)就好似話base加commission有3xk

head hunter for sure

why？可唔可以分享多d

都要跑到數先得架。。
你估真係咁易咩

同d八婆hr打交道

同埋你要熟果行

Commission 即係無做成就無

巴打做緊 3大銀行 rm?

yes

rm都係要跑數姐。。一樣

兩個位都要跑數 但想睇下邊度前景好d

一定係head hunt
識人岩岩做head hunt 1年，basic 已經24k，連埋commission 一個月4x-50k
當然前提你要跑到數先出到commission，但head hunt跑數係幫人搵工轉工，點都唔會令人太反感，易跑好多

佢係邊間做？

大野黎，好出名
細公司應該出唔到咁高價錢

3大rm 應該basic都差唔多去到3xk?
不過應該摔得好勁？

巴打有無 telegram 我畢業就返工 想問下你意見 麻煩你

2x咋，係好勁。
不過我諗agent都係。。
所以先唔知應唔應該轉

你tg係咩？我都唔係好experienced

Matautd

Head hunt 呢行好似真係聽落幾唔錯
有frd做緊

巴打可唔可以加一加我tg 有野想請教你
Tg: Hahalol

會唔會好chur

我都諗梗轉唔轉做head hunt

你而家係做緊咩

保險既back office

claims/policy admin/underwriting/compliance?

巴打銀行RM唔好搵咩?
做長少少有客源會唔會好D?

我自已就係broker公司做 跟客
不過唔知會唔會有公司請 就算請都驚得新人價

巴打唔好介意我直接
你做銀行rm人工2字頭, 即係所謂的junior rm
以前呢一格根本就唔係rm而係叫fpm 或者pfm或者wmm
不過太多人俾rm呢個名堂吸引而轉工
於是銀行索性將junior sales改做叫arm/junior rm/rm trainee算數
未係真正做大客, selling skill亦有待磨練

如果你而家base 2字頭但為左base+com有 3字頭而轉去做head hunter
我覺得你真係要好努力
同埋networking要好強
最好識得好多唔同bank的人
事關你做得銀行一段時間都知道日中收到幾多warm / cold的head hunter的email
你上linkedin又會收到幾多個head hunter request
競爭係超級大

利申: 10年死銷士, 已脫離分行

多謝巴打 我係arm
我係base加bonus除開每月得2xk..

所以先覺得headhunt吸引

你都知你同(分)行d大rm搵幾多人工架啦
你只係要求30k up的話
其實銀行大把位大把機會
下海出得黎做agent食佣如果只抱住搵30k的心態
你好難會做得落去

巴打介唔介意 我tg搵你問問你意見
Tg: matautd

競爭係好大
做大嗰幾間都好d

好多recruiter嗌緊冇role

sorry 死老鬼無玩TG

會做top tier果幾間

你都心意已決就go ahead啦～

呢幾日見唔同headhunt firm，有好多朋友都叫我唔好轉，因為我而家係大corp做arm，做多半年就升做RM.. 但就好多應酬，出差，跑數

headhunt其實都係跑數，但付出一樣既時間，headhunt可能搵得多過rm？因為commission based

你會後悔la

付出時間完全唔同，headhunt有開工無收工。
人地開工你要開工對客，人地收工你就要搵target，辛苦好多。所以入得行都係aim搵大錢，搵3xk大把行頭唔洗做headhunt

巴打點解會咁講

rm有時都要ot到8-9點 weekend都要返黎做credit proposal，但人工都係咁，隔離條友可能好hea 日日6點收工 人工bonus都係差唔多

我付出既時間轉去做headhunt 會唔會好d？
thanks巴打

你有心理準備一個星期開足七日工，日復日年復年，咁就無問題。
rm都可以好似你隔離嗰個搵位hea，headhunt hea既真係食得屎。

我聽過啲高年資RM 計埋BONUS 過百萬年薪喎

明白，巴打都係headhunt？

要做到好高級先得

同意，我自己做commercial rm, 屋企人做你所請嘅head hunter, 其實兩邊都難做

大約搵幾多